{"Wiper Size":"와이퍼 길이", "Width Of Cut Per Pass (mm)":"패스당 절입폭 (mm)", "W Tolerance":"W 공차", "W insert width (mm)":"W 인서트 폭 (mm)", "Vf mm/min [Table speed]":"Vf mm/min [테이블 피드]", "Vc - Cutting Speed (m/min)":"Vc - 절삭 속도 (m/min)", "Turning Feed (mm/rev)":"터닝 피드 (mm/rev)", "Total time for 1 part (min)":"한개 부품 가공 총 시간 (min)", "Tool Diameter (mm)":"공구직경 (mm)", "T Max.-Depth for Tool (mm)":"T 최대.-공구 최대 가공 깊이(mm)", "Stock Availability":"재고", "Solid or Multi Master Diameter (mm)":"솔리드 또는 멀티 마스터 직경 (mm)", "Shank Type":"섕크 타입", "Shank Height (mm)":"섕크 높이 (mm)", "Shank / Arbor Diameter":"섕크 / 아버 직경", "Revolutions/min (RPM)":"분당 회전수 (RPM)", "Required Torque (Nm)":"토크값 (Nm)", "Radius Tolerance (mm)":"반경 공차 (mm)", "Q - Metal Removal Rate (cm3/min)":"Q - 금속 제거율 (cm3/min)", "Priority":"우선순위", "Price Per Pocket":"포켓당 가격", "Price Per Corner":"코너당 가격", "Price List":"가격 리스트", "P - Required Power (kW)":"P - 소요동력 (kW)", "Number of Passes in Ap direction":"절입깊이 방향(Ap)의 가공 횟수", "Number of Passes in Ae direction":"절입폭 방향(Ae)의 가공 횟수", "Number of Corners":"코너수", "No of Teeth / Flutes":"날수 / 플루트수", "Net Turning Time(min)":"실제 터닝 가공 시간(min)", "Net Grooving Time (min)":"실제 그루빙 가공 시간 (min)", "Net Cutting Time (min)":"실제 가공 시간 (min)", "Max drilling depth (mm)":"최대 드릴링 깊이(mm)", "Max Depth of Cut(mm)":"최대 절입 깊이 (mm)", "Max Depth of Cut for Tool(mm)":"최대 공구 가공 깊이(mm)", "List Price":"가격 리스트", "Kº Lead Angle":"Kº 리드각", "ItemType":"아이템 타입", "Internal Insert Size":"내부 인서트 크기", "Insert Size/Head or Solid Dia (mm)":"인서트 크기/ 헤드 혹은 솔리드 직경 (mm)", "Insert Size (mm)":"인서트 크기 (mm)", "Insert Designation":"인서트 규격", "Group":"제품군", "Grooving Feed (mm/rev)":"그루빙 이송 (mm/rev)", "fz - Feed per tooth (mm/tooth)":"fz - 날당 이송 (mm/tooth)", "Feed (mm/rev)":"회전당 이송 (mm/rev)", "Family":"패밀리", "Estimated Hole Tolerance (mm)":"예상 홀 공차 (mm)", "Diameter Difference (mm)":"직경 차이 (mm)", "Details List Price":"세부 가격 리스트", "Details Int Designation":"세부 규격", "Designation":"규격", "Depth of Cut Per Pass (mm)":"패스당 절입 깊이 (mm)", "D Range - Rotating with eccenter (mm)":"D 범위 - 편심 회전 (mm)", "D Max - Non Rotating (mm)":"D 최대 - 비회전공구 (mm)", "D Diameter Range (mm)":"D 직경 범위 (mm)", "CuttingEdgeClassification":"절삭 인선의 분류", "Cutting Edge Classification":"절삭 인선의 분류", "Corner Radius (mm)":"코너 반경 (mm)", "Corner Price":"코너의 가격", "Chamfer (mm)":"챔퍼 (mm)", "Catalog Number":"카탈로그 번호", "Carbide Grade":"초경 재종", "Brand Name":"브랜드명", "Average Usage":"평균 사용 ", "Ap Max":"최대 Ap(절입깊이) ", "Z / Flute":"Z (날수) / 플루트", "W (mm)":"W (mm)", "Vf (mm/min)":"절삭속도 (mm/min)", "Vc (m/min)":"절삭속도 (m/min)", "Torque (Nm)":"토크 (Nm)", "Tolerance":"공차", "Time per 1 part":"한개 부품당 가공시간", "T Max (mm)":"최대 T (mm)", "Stock Avail.":"재고", "Solid/MM Dia":"솔리드/ 멀티마스터 직경", "Size/Dia (mm)":"크기 / 직경 (mm)", "Size (mm)":"크기 (mm)", "Shank/Arbor D":"섕크/아버 D", "Shank H(mm)":"섕크 H(mm)", "R Tolerance (mm)":"R 공차 (mm)", "Q-MRR (cm3/min)":"Q-MRR (cm3/min)", "P (KW)":"파워 (KW)", "NOP":"NOP", "No of  Corners":"코너 수", "Net Time(min)":"실제 시간(min)", "n (RPM)":"n (RPM)", "ListPrice":"가격 리스트", "Insert Size":"인서트 크기", "Grade":"재종", "fz-(mm/tooth)":"날당 이송(mm/tooth)", "f (mm/rev)":"회전당 이송 (mm/rev)", "DiaDifference":"직경 차이 ", "Dia (mm)":"직경 (mm)", "Depth (mm)":"깊이 (mm)", "D Range-Rot.":"D 범위 - 회전공구", "D Range (mm)":"D 범위 (mm)", "D Max-Non Rot.":"최대 D -비회전공구", "Cutting edge":"절삭 인선 ", "Corner R(mm)":"코너 R(mm)", "Catalog No":"카탈로그 번호", "ap per pass (mm)":"가공 패스당 절입깊이(Ap) (mm)", "Ap Max (mm)":"최대 절입깊이(Ap) (mm)", "Ap - NOP":"절입깊이 - NOP", "Ap (mm)":"절입깊이 (Ap) (mm)", "ae per pass (mm)":"가공 패스당 절입폭(Ae) (mm)", "Ae - NOP":"절입폭 - NOP", "Width Of Cut Per Pass (inch)":"가공 횟수당 절입폭 (inch)", "W insert width (inch)":"W 인서트 폭 (inch)", "Vf inch/min [Table speed]":"Vf inch/min [테이블 속도]", "Vc - Cutting Speed (SFM)":"Vc - 절삭속도 (SFM)", "Turning Feed (inch/rev)":"터닝 피드 (inch/rev)", "Tool Diameter (inch)":"공구 직경 (inch)", "T Max.-Depth for Tool (inch)":"T 최대.-공구 가공 깊이 (mm)", "Solid or Multi Master Diameter (inch)":"솔리드 혹은 멀티 마스터의 직경 (inch)", "Shank Height (inch)":"섕크 높이 (inch)", "Required Torque (Lb*inch)":"토크값 (Lb*inch)", "Radius Tolerance (inch)":"반경 공차 (inch)", "Q - Metal Removal Rate (inch3/min)":"Q - 금속 제거율 (inch3/min)", "P - Required Power (HP)":"P - 소요동력 (HP)", "Max drilling depth (inch)":"최대 드릴링 깊이 (inch)", "Max Depth of Cut(inch)":"최대 절입 깊이 (inch)", "Max Depth of Cut for Tool(inch)":"공구의 최대 절입깊이 (inch)", "Insert Size/Head or Solid Dia (inch)":"인서트 크기/헤드 혹은 솔리드 직경 (inch)", "Insert Size (inch)":"인서트 크기 (inch)", "Grooving Feed (inch/rev)":"그루빙 이송(inch/rev)", "fz - Feed per tooth (inch/tooth)":"fz -날 당 이송 (inch/tooth)", "Feed (inch/rev)":"이송 (inch/rev)", "Estimated Hole Tolerance (inch)":"예상 홀 공차 (inch)", "Diameter Difference (inch)":"직경 차이 (inch)", "Depth of Cut Per Pass (inch)":"가공패스당 절입 깊이 (inch)", "D Range - Rotating with eccenter (inch)":"D 범위 - 편심 회전 (inch)", "D Max - Non Rotating (inch)":"D 최대 - 비회전공구 (inch)", "D Diameter Range (inch)":"D 직경 범위 (inch)", "Corner Radius (inch)":"코너 반경 (inch)", "Chamfer (inch)":"챔퍼 (inch)", "W (inch)":"W (inch)", "Vf (inch/min)":"절삭속도 (inch/min)", "Vc (SFM)":"절삭속도 (SFM)", "Torque (Lb*inch)":"토크 (Lb*inch)", "T Max (inch)":"최대 T (inch)", "Solid/MM Dia(in)":"솔리드/멀티마스터 직경 (in)", "Size/Dia (inch)":"크기/ 직경 (inch)", "Size (inch)":"크기 (inch)", "Shank H(inch)":"섕크 H(inch)", "R Tolerance (inch)":"R 공차 (inch)", "Q-MRR (inch3/min)":"Q-MRR (inch3/min)", "P (HP)":"P (HP)", "fz-(inch/tooth)":"날당 이송(fz) (inch/tooth)", "f (inch/rev)":"회전당 이송 (f) (inch/rev)", "Dia (inch)":"직경 (inch)", "Depth (inch)":"깊이 (inch)", "D Range (inch)":"D 범위 (inch)", "Corner R(in)":"코너 R(in)", "Chamfer (in)":"챔퍼 (in)", "Ap per pass (inch)":"가공 패스당 Ap(절입깊이) (inch)", "Ap Max (inch)":"최대 Ap(절입깊이) (inch)", "Ap (inch)":"절입깊이 (inch)", "Ae per pass (inch)":"가공 패스당 절입폭(Ae) (inch)", "Tooling Systems":"툴링 시스템", "Threading":"나사가공", "Reaming":"리밍", "Milling":"밀링", "ISO-Turning":"ISO-터닝", "Hole Making":"홀 가공", "Groove-Turn, Parting":"그루브 턴, 절단", "Boring":"보링", "Turning":"터닝", "Taps":"탭", "Slotting":"슬로팅", "Slitting":"슬리팅", "Shouldering":"숄더링", "Plunging & recessing":"플런징 & 리세싱", "Other":"기타 [E-카탈로그]", "Internal":"내부", "Facing":"페이싱", "External":"외경", "Drilling":"드릴링", "Undercutting":"언더 커팅", "Turning Aluminum wheels":"터닝 알루미늄 휠", "T-Slotting":"T-슬로팅", "Side slotting":"측면 슬로팅", "Side plunging":"측면 플런징", "Short through hole":"짧은 관통 구멍", "Profiling":"프로파일링", "Parting":"파팅", "Internal thread milling":"내부 쓰레드 밀링", "Internal thread milling MTS":"내부 쓰레드 밀링 ", "Helical interpolation":"헬리컬 인터포레이션 ", "Gun drill":"건 드릴", "Grooving (side limit)":"그루빙 (측면 한계)", "Grooving":"그루빙", "Groove turn":"그루브 턴", "For short blind hole":"짧은 막힌 홀", "For deep blind hole":"깊은 막힌 홀", "Face recessing":"페이스 리세싱", "Face Grooving & Turning":"페이스 그루빙 & 터닝", "Face Grooving":"페이스 그루빙 ", "External thread milling":"외경 쓰레드 밀링", "External thread milling MTS":"외경 쓰레드 밀링 MTS", "Drilling and turning":"드릴링 & 터닝", "Drill mill":"드릴 밀", "Deep through hole":"깊은 관통 구멍", "Deep hole with short thread":"짧은 나사산을 가진 깊은 홀", "Deep drill":"딥 드릴", "Counter sinking":"카운터 씽킹", "Counter boring":"카운터 보링", "Corner rounding":"코너 라운딩", "Chamfering":"챔퍼링", "Center alignment device":"센터 정렬 장치 ", "Bottom shouldering":"바닥 숄더링", "Bottom deburring":"바닥면 디버링", "Back Turning":"백(back) 터닝", "Back boring & profiling":"백(back) 보링& 프로파일링", "User name:":"사용자 이름:", "Password:":"비밀번호:", "Change Password":"비밀번호 변경", "Forgot my password":"비밀번호 분실", "New Account":"새로운 계정", "Login":"로그인", "Best Viewed with":"최적의 화면", "Welcome":"환영합니다.", "User Guide":"사용자 가이드", "ITA Support":"ITA 지원", "Sign In":"로그인 ", "Metric":"메트릭", "Inch":"인치", "E-Catalog":"전자 카다로그", "Machining Power":"소요동력", "ver:":"버전", "Ext Grooving":"외경 그루빙", "Mandatory":"권한", "Quick Search":"빠른 찾기", "Find Tools":"공구 검색", "Reset":"리셋", "Any use of the ISCAR Tool Advisor program and any transactions":"이스카 툴 어드바이져의 사용과 모든 처리", "which may be performed as a result of using this program is subject to ISCAR's":"이 프로그램의 사용으로 얻은 결과는 이스카의 승인이 필요합니다.", "Terms of Use":"사용 규정", "and General":"일반", "Terms of Sale":"판매 규정", "Please choose application from the menu above.":"상단의 메뉴로부터 어플리케이션을 선택하십시오.", "Application Details":"어플리케이션 상세내용", "Tool Details":"공구 상세내용", "Stability Details":"안정성 상세내용", "Machine And Adaptation":"장비 및 적합", "Material":"재료", "Hardness":"경도", "HB":"HB", "HRC":"HRC", "Coolant":"절삭유", "No":"사용안함", "Yes":"사용함", "Option is not ready yet. Either enter the electronic catalog or contact the ITA SUPPORT.":"선택사항이 준비 되지 않았습니다. 전자카다로그에 접속하거나 ITA 서포트에 문의하십시오.", "Ap(Depth of Shoulder)":"Ap(숄더가공 깊이)", "Ae(Width of shoulder)":"절입폭(숄더 가공 폭)", "L(Length of shoulder)":"L(숄더 가공의 거리)", "Ramp Down Angle":"램핑 다운 각", "K(Lead Angle)":"K(리드 각)", "R Corner radius (all tool types)":"R 코너 반경 (모든 공구 타입)", "Min":"최소", "Max":"최대", "C Chamfer (solid and MM tools)":"C 챔퍼 (솔리드 및 멀티마스터 제품)", "Feed type:":"이송 타입:", "(when exchangeable inserts are used).":"(인덱스블 툴을 사용할 때)", "Light":"경(輕)삭", "Medium":"중(中)삭", "Heavy":"중(重)절삭", "Operation type:":"작동 타입 : ", "(when Solid or M.M. tools are used).":"(솔리드 또는 멀티마스터 제품이 사용될 때)", "Finishing":"정삭가공", "General":"일반", "Solid Tools":"솔리드 공구", "Exchange. Inserts":"교환. 인서트 ", "From table...":"테이블로부터", "Diameter":"직경", "Tool Designation":"공구 규격", "Edge Classification":"인선 분류", "Insert Grade":"인서트 재종", "Insert Catalog":"인서트 카탈로그", "Machine Condition":"장비 상태", "Good":"좋은", "Bad":"나쁜", "Overhang":"오버행", "Short":"짧은", "Long":"긴", "Very Long":"매우 긴", "Clamping":"클램핑", "Stable":"안정된", "Normal":"보통", "Unstable":"불안정한", "Part Shape":"부분 형상", "Thin wall":"얇은 벽", "Type Of Cut":"절삭 종류", "Regular":"규칙적인", "Interrupted":"단속이 있는 ", "Heavily Interrupted":"매우 단속이 심한", "Adaptation":"적합", "Type":"타입", "Size":"크기", "Machine Power":"소요동력", "P1":"P1", "P2":"P2", "P3":"P3", "Ap(Depth)":"Ap(깊이)", "Ae(Width)":"절입폭(폭)", "L(Length)":"L(거리)", "Finishing (with wiper inserts)":"정삭가공 (와이퍼 인서트와 함께)", "Ap(Depth of Slotting)":"Ap(슬로팅 깊이)", "Ae(Width of Slotting)":"절입폭(슬로팅 폭)", "L(Length of Slotting)":"L(슬로팅의 길이)", "Turn-Groove & Parting":"턴-그루브 & 파팅", "D Outer Diameter":"D 외부 직경", "d Internal diameter":"d 내경", "L Part length":"L 부분의 길이", "Right Hand":"우승수", "Left Hand":"좌승수", "Radial tool":"반경방향의 툴", "Perpendicular tool":"수직방향의 툴", "W Insert width":"W 인서트 폭", "Corner Radius":"코너 반경", "K Lead Angle":"최대 K 리드각", "Holder Type":"홀더 타입", "Adaptor Size":"어댑터 사이즈", "Tool Type":"공구 조립", "All":"모든", "Integral":"일체형", "Adaptation with square":"사각홀더와 적합", "Adaptation with adapter":"어댑터와 적합", "Adaptation with blade":"블레이드와 적합", "Holder Designation":"홀더 규격", "Square Designation":"사각(square)의 규격", "Adapter Designation":"어댑터 규격", "Blade Designation":"블레이드 규격", "Continuous":"지속적인", "Min Burr Essential":"최소 버(burr) ", "Ext. Grooving":"외경 그루빙", "Workpiece Dia.":"피삭재 직경", "Depth of Groove":"그루브 깊이", "Width of Groove":"그루브 폭", "W - Tolerance":"W 공차", "R - Tolerance":"R 공차", "Precision":"정밀도", "Utility":"유용성", "R Insert Radius":"R 인서트 반경", "R Tolerance":"R 공차", "Ext. Grooving & Turning":"외경 그루빙 & 터닝", "Full groove":"풀 그루빙", "Partial groove":"파샬 그루브 ", "Fill in only if groove is pre shaped":"그루브가 미리 가공 되어 있으면 빈 칸을 채우십시오.", "Radial machining Depth":"반경방향 가공 깊이", "Axial machining Depth":"축방향 가공 깊이", "Next to shaft":"샤프트 옆", "W Groove width":"W 그루브 폭", "W - Width of Groove Tolerance":"W - 그루브 폭의 공차", "Depth in Outer diameter":"외경 깊이", "Depth in Inner Diameter":"내경 깊이", "Corner Tolerance":"코너 공차", "d Inner Diameter":"d 내경", "D(Hole Diameter)":"D (홀 직경)", "Depth":"깊이", "d(Diameter for Boring only)":"d(보링 직경)", "Machine":"장비", "Rotating":"회전", "Non Rotating":"비회전", "Slope":"슬로프", "Wiper Insert":"와이퍼 인서트", "Tool":"공구", "Square":"사각형", "Internal insert":"내부 인서트 ", "Insert":"인서트", "Holder":"홀더", "Head/Solid/Ext.Insert":"헤드/솔리드/외부 인서트", "Estimated Cut.Cond.(Turn)":"예상 절삭 조건(터닝)", "Estimated Cut.Cond.(Groov)":"예상 절삭 조건(그루브)", "Estimated Cut.Cond.":"예상 절삭 조건", "Blade / Adapter":"블레이드/어댑터", "Accessories":"부품", "Left Hand":"좌승수", "Perpendicular tool":"수직 공구", "Adaptation with square":"사각홀더와 적합", "Adaptation with adapter":"어댑터와 적합", "Groove Brand Name":"그루브 브랜드명", "Corner Radius Width":"코너 반경 폭", "Kappa Lead Angle":"최대 카파 리드각", "Groove Cutting Edge":"그루브 절삭 인선", "Groove Insert":"그루브 인서트", "Groove Grade":"그루브 재종", "Groove Holder":"그루브 홀더", "Groove Square":"그루브 사각 (square)", "Groove Adapter":"그루브 어댑터", "Groove Blade":"그루브 블레이드", "Radius Tolerance":"반경 공차", "ITA Support and Feedback":"ITA 지원 및 피드백", "Company:":"회사:", "First Name:":"이름:", "Last Name:":"성:", "Job Title:":"직함:", "Phone:":"전화:", "Email:":"이메일:", "Country:":"국가:", "Main Application:":"주요 어플리케이션:", "Secondary Application:":"2차 어플리케이션:", "It is recommended to attach your input application details and output from the ITA.":"입력할 상세 내용을 첨부하여 ITA를 통하여 얻을 것을 추천 드립니다.", "Attach:":"첨부:", "Attachment:":"첨부문서:", "Remarks:":"의견:", "Link File:":"링크 파일:", "Send":"송부", "To:":"받는사람:", "BCC:":"숨은참조:", "Subject:":"제목:", "Cancel":"취소", "No tool Found":"찾은 툴 개수 ", "Please wait while ITA is processing your request.":"ITA가 당신의 요청을 처리하는 동안 기다려 주십시오.", "Machines minimum RPM is too high for application and above recommended, Check data in machine details":"장비 최저 RPM이 상기의 추천된 어플리케이션에 적용하기에 너무 높습니다. 장비의 데이터를 확인하십시오.", "Speed is low due to machines limit, see machine details":"속도가 장비의 제한 때문에 낮습니다. 장비를 확인하십시오.", "Machines RPM is too high for application and above recommended. Check data in machine details":"장비 RPM이 상기의 추천된 어플리케이션에 적용하기에 너무 높습니다. 장비의 데이터를 확인하십시오.", "Maximize":"최대화", "Minimize":"최소화", "Option":"옵션", "Data":"데이터", "The following cutting conditions are related to the first slotting operation.":"아래의 절삭조건은 첫번째 슬로팅 작업과 관계있습니다.", "Required tool power exceeds given machine power – either modify machine details or add pre-hole of minimum d= ":"요구되는 장비의 파워가 현재 장비의 파워보다 높습니다. - 장비의 세부사항을 수정하거나 최소 d= 의 기초 홀을 추가하십시오.", "Reduce feed by 50% during penetration or exit":"진입과 탈출 시 피드를 50%정도 낮추십시오.", "Send Mail":"메일 송부", "Speed is less than recommended due to the selected machines speed limitation.":"선택된 장비의 속도 제한으로 속도는 추천된 것 보다 낮습니다.", "Registration is required for internal use only.":"내부 사용만을 위해 등록 필수.", "To open ITA go to":"ITA로 이동 오픈 하기", "From:":"에서:", "Choose options from ITA results":"ITA 결과에서 옵션 선택", "(To choose more than one option, use the 'Ctrl' button while selecting)":"(한가지 이상 옵션 선택하기 위해서는, 선택과 동시에 'Ctrl' 버튼 사용) ", "Invalid Email Address":"사용불가능 이메일 주소", "Please fill Mandatory E-Mail address":"필수 항목인 이메일 주소를 입력바랍니다.", "Insert/Solid tool Designation":"인서트/솔리드 툴 규격", "Insert/Solid tool Grade":"인서트/솔리드 툴 재종", "Insert/Solid tool Catalog":"인서트/솔리드 툴 카탈로그", "Shank Diameter":"섕크 직경", "Insert/Solid tool Width":"W 인서트/솔리드 툴 폭", "Insert/Solid tool Radius":"인서트/솔리드 툴 반경", "Round Holder Designation":"원통형 홀더 규격", "Important for Tool details!":"툴 세부 사항 중요!", "Important!":"중요!", "Filtering for modified parameters functions from top to bottom.":"처음에서 끝까지 수정된 변수값 필터링 기능.", "Choose Sort:":"종류 선택:", "Sort Asc":"Asc 종류", "Sort Desc":"Desc 종류", "Choose Filter:":"필터 선택:", "If parameters below are modified, they must match the Machine and Adaptation details.":"만약 아래의 변수값이 수정되면, 변수값은 장비 및 장착부 세부항목과 일치시켜야함.", "Drills with the required diameter are available only without coolant holes.Please check the coolant option in input.":"드릴에서 필요 직경은 단지 냉각수 홀 없는 타입만 유효함. 냉각수 옵션 입력사항을 확인바람. ", "Recommended procedure: Groove to recommended turning depth per pass on one side, then turn to the opposite edge, plunge again and turn back. ":"추천 절차: 한쪽면 패스당 추천 터닝 깊이로 그루빙, 그 다음 반대쪽면 터닝, 다시 플런징 후 복귀. ", "Solutions for small diameters are not yet available. Either enter the electronic catalog or contact the ITA SUPPORT.":"소구경 가공에는 아직 사용안됨. 전자 카탈로그 입력과 ITA 지원 접속 모두 사용안됨. ", "A wider range of solutions for outer diameters of 22 mm / .866 inch or more is available under the External Face Grooving application.":"외경 22 mm의 넓은 가공 영역에 적용 / 외부 페이스 그루빙 어플리케이션에서 866 인치 또는 이상 가능. ", "Drills with the required diameter are available only without coolant holes, please check the coolant option in input.":"드릴에서 필요 직경은 단지 냉각수 홀 없는 타입만 유효함. 냉각수 옵션 입력사항을 확인바람. ", "here":"여기", "Adapter/Blade Designation":"어댑터/블레이드 규격", "Select":"선택", "Add tools to email":"이메일에 툴 추가", "Photo":"사진", "Video":"비디오", "DXF":"DXF", "STP":"STP", "Width for first pass (mm)":"첫번째 패스의 폭 (mm) ", "W first pass (mm)":"W 첫번째 패스 (mm)", "Width for first pass (inch)":"첫번째 패스의 폭 (inch) ", "W first pass (inch)":"W 첫번째 패스 (inch)", "Other Hole Making":"기타 홀 메이킹 [E-카탈로그]", "Other Drilling":"기타 드릴링 [E-카탈로그]", "Other Slotting":"기타 슬로팅 [E-카탈로그]", "Other External":"기타 외부 [E-카탈로그]", "Other Internal":"기타 내부 [E-카탈로그]", "Other ISO-Internal":"기타 내부 [E-카탈로그]", "Other ISO-External":"기타 외부 [E-카탈로그]", "Axial and Radial Turning":"축방향과 반경방향 터닝", "D Diameter":"D 직경", "Ap Radial Depth of cut":"Ap 반경방향 절입깊이", "Ap axial Depth of cut":"Ap 축 방향 절입 깊이", "L Radial Cutting length.":"L 반경방향 절삭 길이", "Rmax radial":"최대R 반경", "Kr Radial Entering angle":"Kr 반경 절입각 ", "Min Kr":"최소 Kr ", "Max Kr":"최대 Kr", "L Axial Cutting length.":"L 축방향 절삭 길이.", "Rmax axial":"최대R 축방향", "Ka Axial Entering angle":"Ka 축방향 절입각", "Min Ka":"최소 Ka", "Max Ka":"최대 Ka", "Rear angle":"후면각", "Surface Quality":"표면조도", "Ra":"Ra", "RMS":"RMS", "Operation Type":"작업 타입", "Roughing":"황삭", "Insert Material":"인서트 재질", "Carbide":"초경", "Ceramics/Diamond":"세라믹/다이아몬드", "Insert Shape":"인서트 형상", "Angle":"각도", "Negative Angle":"네가티브 각도", "Positive Angle":"포지티브 각도", "Ka Tool Entering Angle":"Ka 공구 절입각", "Kr Tool Entering Angle":"Kr 툴 절입각", "Square Tool Designation":"사각 툴 규격", "Axial Turning":"축방향 터닝", "Ap Depth of cut":"Ap 절입 깊이", "L Cutting length":"L 절삭 길이", "Rmax":"최대R", "Entering angle":"절입각", "Tool Rear Angle":"공구 후면각", "Radial Turning":"반경 터닝", "Turn-Groove":"턴-그루브", "Int. Face Grooving":"내부 페이스 그루빙", "Int. Groov & Turn":"내부 그루브 & 터닝", "Hole Diameter":"홀 직경", "Groove Position":"그루브 위치", "Int. Grooving":"내부 그루빙", "Label":"라벨", "TMax(mm)":"T최대값(mm)", "T Max - Depth for Tool (mm)":"최대 T - 공구 가공 깊이 (mm)", "ShankDiameter2":"섕크직경2", "Shank Diameter (mm)":"섕크 직경 (mm)", "Number of  Corners":"코너 수", "L2 Max (mm) penetration length":"최대 L2 (mm) 진입 길이", "K Entering angle":"K 절입각", "Feed Radial Turning (mm/rev)":"반경방향 터닝 피드 (mm/rev)", "Feed Axial Turning (mm/rev)":"축방향 터닝 피드 (mm/rev)", "DInternal Dia(mm)":"D 내경(mm)", "DExternal Dia(mm)":"D 외경(mm)", "D hole min (mm)":"D 홀 최소 직경 (mm)", "Ap per pass(mm)":"패스 당 Ap(mm)", "Shank H (mm)":"H 섕크 (mm)", "Shank D(mm)":"섕크 D (mm)", "L2 Max (mm)":"최대 L2 (mm)", "TMax(inch)":"T최대값(인치)", "T Max - Depth for Tool (inch)":"최대 T - 공구 가공 깊이 (인치)", "Shank Diameter (inch)":"섕크 직경 (인치)", "L2 Max (inch) penetration length":"최대 L2 (인치) 진입 길이", "DInternal Dia(inch)":"D내부 직경(인치)", "DExternal Dia(inch)":"D외부 직경(인치)", "Description":"규격", "D hole min (inch)":"D 홀 최소 직경 (inch)", "D Diamter (inch)":"D 직경 (inch)", "Shank Dia. (inch)":"섕크 직경 (inch)", "L2 Max (inch)":"최대 L2 (inch)", "Tool / Adaptor":"공구 / 어댑터 ", "Square shank":"사각형 섕크", "Round shank holder":"원통형 섕크 홀더", "Insert / Solid":"인서트 / 솔리드", "Est. Cut.Cond.(Rad.Turn)":"예상 절삭 조건 (반경방향 터닝)", "Est. Cut.Cond.(Ax.Turn)":"예상 절삭 조건 (축방향 터닝)", "Internal threading":"내경 쓰레드 밀링", "Int. back boring and profiling":"내경 백 보링과 프로파일링", "Ext. pipe skiving":"외부 파이프 가공", "Ext. Back turning":"외경 백 터닝", "Drilling Ext Face Int. Turning":"드릴링 외면 페이스 내경 터닝", "Drill Face Ext Int Turn Thread":"드릴 페이스 외경 내경 턴 나사 가공", "Rear Entering angle":"후면 절입각", "Accessory is required-see below":"부품은 필수 항목임-아래 참조", "Int. Axial Turning":"내부 축방향 터닝", "It is recommended to select the largest possible adaptation size from Machine and Adaptation ":"기계장비와 체결에서 가장 큰 가능 체결 사이즈를 선택하는 것이 좋습니다.", "Account Details":"계정 세부 정보", "User":"사용자", "Password":"비밀번호", "Confirm Password":"비밀번호 확인", "Name":"이름", "Family Name":"성", "Country":"국가", "User language":"사용자 언어", "Units":"단위", "Email":"이메일", "Phone Number":"전화번호", "Mobil Phone Number":"핸드폰 번호", "Submit":"제출", "Sign out":"로그 아웃", "Please wait for e-mail confirmation before accessing the program.":"프로그램을 실행하기 전에 이메일 확인을 기다려주십시오.", "Exit":"종료", "Attached:":"첨부:", "OK":"확인", "Design":"디자인", "ISO-Internal":"내부", "ISO-External":"외부", "Show Tutorial":"도움말 보기", "Do not show this window":"이 창을 표시하지 않음", "User is not valid !":"사용자가 유효하지 않습니다!", "Int. Radial Turning":"내부 축방향 터닝", "Int. Axial and Radial Turning":"내부 축방향 및 반경방향 터닝", "Int. Profiling":"내부 프로파일링", "Int Axial Turning":"내부 축방향 터닝", "Short Tutorial":"짧은 도움말", "Tutorial Video":"도움말 비디오", "Select options for export":"출력 선택 옵션", "L Tool Length (inch)":"L 공구 길이 (인치)", "H Max Depth (inch)":"H 최대 깊이 (인치)", "H Max Depth (mm)":"H 최대 깊이 (mm)", "L Tool Length (mm)":"L 공구 길이 (mm)", "Protruding Length":"돌출부 길이", "Protruding Length (inch)":"돌출부 길이 (인치)", "Protruding Length (mm)":"돌출부 길이 (mm)", "Flange Diameter":"플랜지 직경", "Flange Diameter (mm)":"플랜지 직경 (mm)", "Flange Diameter (inch)":"플랜지 직경 (인치)", "Link to DXF":"DXF에 연결", "Link to 3D":"3D에 연결", "Link to E-Catalog":"전자 카탈로그에 연결", "Link to Video":"동영상에 연결", "Link to Photo":"사진에 연결", "Slotting1":"슬로팅", "Input Data":"데이터 입력", "ITA Recommendation":"ITA 추천", "Details":"세부사항", "Select Option":"옵션 선택", "Back":"뒤 ", "Search":"검색", "Equals":"동일", "Contains":"포함", "ISO Turn":"ISO 터닝", "Tooling":"툴링", "Ends with":"~로 끝남", "Select application:":"어플리케이션 선택", "Spare Part":"부품", "List":"리스트", "Turning&Grooving":"터닝 & 그루빙", "Default":"기본 값", "ap Per Pass":"가공 패스당 절입깊이(Ap)", "ae Per Pass":"가공 패스당 절입폭(Ae)", "Next":"다음", "Begins with":"~로 시작함", "< Back":"< 뒤", "Next >":"다음>", "Select Sub Application":"하위 어플리케이션 선택", "Search results:":"검색 결과:", "Product":"제품", "ShortReset":"리셋", "T Max Depth":"T 최대.-공구 최대 가공 깊이", "Short Grade":"재종", "R Corner radius":"R 코너 반경", "(for all tool types)":" (모든 공구 타입)", "Querying ITA application…":"ITA 어플리케이션 문의...", "Querying table…":"테이블 문의...", "Querying families…":"패밀리 문의...", "Querying sub applications…":"하위 어플리케이션 문의...", "Reset all ?":"모두 리셋? ", "Please fill all required fields.":"필수사항 입력", "Opening E-Catalog…":"전자 카탈로그 열기", "C Chamfer":"C 챔퍼", " (for solid and MM tools)":" (솔리드 및 멀티마스터 제품)", "Loading family data…":"패밀리 데이터 업로딩", "Confirmation of availability is required before order.":"주문 전 반드시 재고 현황 확인", "Cutting speed or tool life can be increased significantly with the increase of the coolant pressure":"절삭유 압력 증가로 절삭속도 증가 또는 공구수명 향상을 기대할수 있음 ", "L should be smaller or equal to L2":"L은 L2 보다 반드시 작거나 같아야함", "Excel":"엑셀", "Mouse over icon":"아이콘에 마우스올림", "L2 Penetration Length":"L2 진입 길이", "Ap Machining Depth":"Ap 가공 깊이", "D Starting Diameter":"D 시작 지름", "Shank Material":"섕크 재질", "Steel":"일반강", "Relief Angle":"여유각", "Int. Back Turning":"내경 백 터닝", "Registration is required for Iscar members only.":"이스카 직원용이며 등록이 필요합니다.", "W":"W", "Blade":"블레이드 ", "Manufacture":"제조업자", "Application":"어플리케이션", "Find ISCAR Equivalent":"이스카와 유사품 찾기 ", "ISO":"ISO", "Wear Resistant":"내마모성", "First Choice":"제1 추천", "Tougher":"더 질긴", "For this drill diameter there is no internal coolant option.":"이 드릴의 경우 내부 급유 기능 없슴.", "Touch to scan QR code on tool/insert package":"공구/인서트 패키지에 QR 코드를 스캔 터치", "Electronic Catalog":"전자 카탈로그", "Grade Description":"재종 규격", "F Feed":"f - 이송", "Product Designation":"제품 규격", "Or":"또는", "ID Product":"제품 ID", "Insert Convertor":"인서트 전환", "Geometry":"형상", "Higher Feed":"더 높은 이송", "Lower Feed":"더 낮은 이송", "Message for Insert convertor":"표시된 재종/형상이 선택한 것과 동등하며 지정된 어플리케이션은 반드시 이스카의 추천은 아님", "Negative":"네가티브", "Positive":"포지티브", "Rough":"황삭", "Finish":"정삭", "ICALQULATOR":"계산기", "Iscar Tool Advisor":"이스카 툴 어드바이져", "Link to":"에 연결", "Grooving/Parting":"그루빙/파팅", "Full Slot":"풀 슬롯", "Circular interpolation":"서큘러 인터포레이션", "Trochoidal milling":"트로코이드 밀링", "Cutting speed":"절삭 속도", "Spindle Speed":"스핀들 속도", "Table feed":"테이블 이송", "Chip thickness":"칩 두께", "Mean power":"평균 파워", "Torque":"토크", "Material removal rate":"금속 제거율", "Cutting time":"절삭 시간", "Cutting forces":"절삭 저항", "Power":"파워", "Max.":"최대.", "Tangential force on a single insert":"단일 인서트에 대한 탄젠셜 방향 저항", "Tangential cutting force":"탄젠셜 방향 절삭 저항", "Axial trust force":"축방향 진 저항", "Average":"평균", "Centered tool table feed":"중심부 공구 테이블 이송", "Periphery table feed":"측면 테이블 이송", "Calculate":"계산", "Reset all parameters?":"모든 변수 재설정?", "Select workpiece material":"피삭재 재질 선택", "Round":"라운드", "Straight edge":"직선날", "Serrated":"톱니", "T":"T", "Side":"측면", "Choose T/Side slotting":"T/사이드 슬로팅 선택", "Choose Int'/Ext' circular milling":"내부/외부 서큘러 밀링 선택", "Longitudinal":"세로방향", "Face":"단면", "Insert Type":"인서트 타입", "Cutter diameter":"커터 직경", "Pre-drilled hole diameter":"사전 드릴 홀 직경", "Number of effective inserts":"유효 인서트 수", "Number of cutting edges":"절삭날 수", "rpm":"rpm", "Feed per revolution":"회전당 이송", "Insert width":"인서트 폭", "Lead angle":"인선각", "Insert diameter":"인서트 직경", "Feed per Tooth":"날당 이송", "Cutting width":"절입 폭", "Effective rake angle":"유효 경사각", "Depth of cut":"절입 깊이", "Step over":"스텝 오버", "Number of inserts":"인서트 수", "Feed per serrated tooth":"톱니날당 이송", "Cutting length":"절삭 길이", "Work-piece diameter":"피삭재 직경", "Drill diameter":"드릴 직경", "Initial grooving diameter":"초기 그루빙 가공 직경", "Final grooving diameter":"최종 그루빙 가공 직경", "Stock":"재고", "Error":"오류", "must be smaller than":"보다 반드시 더 작아야됨", "Select required parameters":"필수 변수값 선택", "Tool center table feed":"공구 중심 테이블 피드", "Tool periphery table feed":"공구 측면 테이블 피드", "tooth":"커터 날", "Initial work-piece diameter":"초기 피삭재 직경", "Final work-piece diameter":"최종 피삭재 직경", "Number of passes":"패스 수", "Machine rpm limit":"장비 제한 rpm", "Feed per tooth (Tool center)":"날당 이송 (공구 센터)", "Feed per tooth (Periphery)":"날당 이송 (측면)", "Enter":"입력", "QueryingIbaQus":"IbaQus 어플리케이션 검색…", "Touch to scan QR code":"공구/인서트 패키지에 QR", "on tool/insert package":"코드를 스캔 터치", "Show Results":"결과 보기", "Deleted row information cannot be accessed through the row.":"삭제된 행 정보는 행을 통해 액세스할 수 없습니다.", "YouTube Tech Talks":"유튜브 기술 상담", "Members Login":"회원 로그인", "Members Logout":"회원 로그아웃", "Start":"시작", "Input":"입력", "Value to calculate":"계산값", "All-Purpose Calculator":"다목적 계산기", "Empty Fields":"빈 필드", "Please fill all required fields (marked in red).":"모든 필수 항목 (빨간색으로 표시)을 기입하십시오.", "Choose Longitudinal/Face turning":"세로방향/단면 터닝 선택 ", "Tangential force":"탄젠셜 절삭저항", "Milling type":"밀링 타입", "Slotting type":"슬로팅 타입", "max. slotting depth":"최대 슬로팅 깊이", "max. value":"최대값", "Insert edge length":"인서트 날 길이", "Slotting depth":"슬로팅 깊이", "Slotting width":"슬로팅 폭", "Machined w.p. diameter":"가공 피삭재 지름", "Touch to scan QR code on insert package":"인서트 포장에 있는 QR 코드 스캔", "NotFound":"기록은 발견하지 않았다", "Login failed! User or password is not correct!":"로그인 실패! 사용자 또는 비밀번호가 틀렸습니다. ", "Choose from list":"리스트로 부터 선택 ", "This site is currently under maintenance. Therefore, you may have a long wait, or even no results.":"이 사이트는 현재 점검중입니다. 그러므로 많이 기다리거나 결과가 없을수도 있습니다.", "We will return to full service shortly.Thanks for your understanding.":"완벽한 서비스로 빠른시일내 찾아 뵙겠습니다. 이해해주셔서 감사합니다.", "This site is currently under maintenance.":"이 사이트는 현재 점검중입니다. ", "Therefore, you may have a long wait, or even no results.We will return to full service shortly.":"그러므로 많이 기다리거나 결과가 없을수도 있습니다. 완벽한 서비스로 빠른시일내 찾아 뵙겠습니다. ", "Thanks for your understanding.":"이해에 감사드립니다. ", "This site is currently under maintenance.Therefore, you may have a long wait,":"이 사이트는 현재 점검중입니다. 그러므로 많이 기다릴수도 있습니다.", "or even no results.We will return to full service shortly.":"또는 결과가 없습니다. 완벽한 서비스로 빠른시일내 찾아 뵙겠습니다. ", "MySales":"MySales", "Special FEED MILL":"스페셜 피드밀", "User name already exists !":"사용자 이름이 이미 존재합니다.", "Adapter":"어댑터", "Paper Catalog":"종이 카탈로그", "Shouldering FEED MILL":"숄더링 피드밀 ", "Machining Stability":"가공 안정성", "Int. Groove & Turn":"내부 그룹핑", "Shouldering Fast Feed":"숄더링 고이송 ", "Inner":"내부", "Outer":"외부 ", "Facing Fast Feed":"페이싱 고이송", "HELICAL FAST FEED CIRCULAR":"헬리컬 고이송 서큘러", "Solid Material":"고체 소재 ", "Through hole":"관통 홀 ", "Blind hole":"막힌 홀", "Pre Hole":"기초홀", "D2 (Hole Diameter)":"D2 (홀 직경)", "L Hole depth":"L 홀 깊이 ", "Perpendicular wall":"수직 벽", "Slanted wall":"기울어진 벽", "D3 Pre hole diameter":"D3 기초 홀 직경", "D2 Hole diameter":"D2 (홀 직경)", "hole depth":"홀 깊이 ", "D2 hole dia":"D2 (홀 직경)", "Ramp down application may require up to 50% reduction of feed rate.":"램핑 다운 가공시 이송을 50% 이상 줄여야합니다. ", "Final reduction rate should be adjusted manually.":"최종 축소 비율은 매뉴얼로 조정되어야 합니다. ", "Helical Circular Fast Feed":"헬리컬 서큘러 고이송", "Outer diameter":"외경 ", "Max ramp down angle":"최대 램핑다운각 ", "Pocketing":"포켓팅 ", "Circular":"서큘러 ", "Pocketing Circular Fast Feed":"포켓팅 서큘러 ", "Prismatic":"다면적 ", "Prismatic-Fast Feed":"다면적 고이송", "Prismatic Pocket Fast Feed":"다면적 포켓팅 고이송", "Pre Hole Diameter":"기초홀 직경", "Length":"길이 ", "Width":"폭", "Bottom Radius":"바닥 반경", "which may be performed as a result of using this program is subject to":"이 프로그램의 사용으로 얻은 결과는 ~의 승인이 필요합니다.", "ISCAR'S Terms of Use":"이스카 사용 조건 ", "and":"그리고", "ISCAR'S General Terms of Sale":"이스카 일반 판매 조건", "Pocketing Circular":"포켓팅 서률러 ", "D pre hole diameter":"D 기초 홀 직경", "D Hole diameter":"D 홀 직경 ", "Corner radius should be bigger than half of pre hole diameter":"코너 반경이 기초홀 직경의 절반 보다 커야합니다. ", "Corner radius should be smaller than half of cavity width":"코너 반경이 포켓 깊이 절반 보다 작아야합니다. ", "Corner radius should be samller than half of cavity length":"코너 반경이 포켓 깊이 절반 보다 작아야합니다. ", "Min bottom radius should be smaller or equal than Corner radius":"최소 바닦 반경은 코너 반경보다 작거나 같아야합니다", "Max bottom radius  should be bigger or equal than Min botton radius":"최대 바닥 반경은 최소 바닥 반경보다 크거나 같아야합니다.", "Pre hole should be samller than":"기초홀은 ~ 보다 작아야합니다.", "Prismatic Pocket":"다면적 포켓팅 ", "A matching tool could not be found for your application.":"어플리케이션에 적합한 툴을 찾을 수 없습니다. ", "Please check your input parameters and the machine details.":"입력값 및 장비 상세내용을 확인 해주십시오.", "Weight of tool (Kg)":"공구 무게 (Kg)", "Weight of insert (Kg)":"인서트 무게(Kg)", "Vfa1,Vfa2,Vfa3,...(mm)":"Vfa1,Vfa2,Vfa3,...(mm)", "Tool course diameter(s)":"공구 경로 직경 (s)", "Tool contact angle":"공구 접촉 각", "Tool center feed":"공구 중심 피드 ", "ß - Tool Contact Angle":"ß - 툴 접촉 각", "Shim Part Designation":"심 파트 규격", "Shim Part":"심 파트 ", "Shank/ Arbor Diameter":"섕크/아버 직경", "Shank Size (mm)":"섕크 사이즈 (mm)", "Shank Diameter(mm)":"섕크 직경 (mm)", "Rd° Ramp angle in tool center (deg)":"Rd° 커터 센터 램핑 각 (deg)", "Rd Ramp down angle max":"Rd 램핑다운 최대 각", "Ramp down angle (deg)":"램핑 다운 각(deg)", "Radius for programmers(mm)":"프로그램 반경 (mm)", "Pitch(mm)":"피치(mm)", "Peripheral feed for tooth":"측면 날 당 이송", "Penetration Limit":"관통 한계", "Overall length (mm)":"전장 (mm)", "Outer diameter (mm)":"외경 (mm)", "Min Hole Diameter":"최소 홀 직경", "Min hole Dia":"최소 홀 직경", "Maximal linear axial Ramping for the cutting item":"커터 최대 직선 축방향 램핑 ", "Maximal linear axial Ramping":"최대 직선 축방향 램핑 ", "Inner diameter (mm)":"내경(mm)", "Hole diameter (mm)":"홀 직경 (mm)", "fz1,fz2,fz3,...(mm/tooth)":"fz1,fz2,fz3,...(mm/tooth)", "Effective radial width of cut":"유효 반경 절입 폭", "Cutter outer diameter":"커터 외경 ", "Center of tool course diameter":"공구경로 중심 직경 ", "Cartrige Int. Designation":"내부 카트리지 규격", "Cartrige Int.":"내부 카트리지 ", "Cartrige Ext. Designation":"외부 카트리지 규격", "Cartrige Ext.":"외부 카트리지", "Axial length of one completed helix turn of the tool":"공구 헬리컬 1 회전의 축방향 길이 ", "Ae(Eff)1,Ae(Eff)2,Ae(Eff)3,...(mm)":"절입폭(유효)1,절입폭(유효)2,절입폭(유효)3,...(mm)", "Adjusted radial width maintaining constant effective radial width":"일정한 유효 절입폭을 유지하면서 절입폭이 조절되었습니다.", "Vfa2,Vfa3,...(mm)":"Vfa2,Vfa3,...(mm)", "Vf(Dvf) (mm/min)":"Vf(Dvf) (mm/min)", "Tool course diameter Dvf(mm)":"공구 경로 직경 r Dvf(mm)", "ß°":"ß°", "ß - Tool Cont. Angle":"ß - 툴 접촉 각", "ShimPart Desc.":"심 파트 규격", "Shank/ Arbor D":"섕크/아버 D", "Shank D (mm)":"섕크 D (mm)", "Rd° tool":"Rd° 공구", "Rd° insert":"Rd° 인서트", "Rd Ramp down":"Rd 램핑다운", "L2 Max":"최대 L2 ", "fz1,fz2,..(mm/tooth)":"fz1,fz2,..(mm/tooth)", "fz (mm/tooth)":"fz - 날당 이송 (mm/tooth)", "Dvf1,Dvf2,...(mm)":"Dvf1,Dvf2,...(mm)", "Dvf1,2,3 … (mm)":"Dvf1,2,3 … (mm)", "Dvf":"Dvf", "Cutter Dia":"커터 직경", "Cartrige Int. Desc.":"내부 카트리지 규격", "Cartrige Ext. Desc.":"외부 카트리지 규격", "ap - Pass (mm)":"절입깊이 - 가공 패스 (mm)", "ae1,2,3 (mm)":"절입폭1,2,3 (mm)", "ae(effective) (mm)":"절입폭(유효) (mm)", "Ae(Eff)1,Ae(Eff)2,..":"절입폭(유효)1,절입폭(유효)2,..", "ae(eff)1,2,3 ...(mm)":"절입폭(유효)1,2,3 ...(mm)", "ae - Pass (mm)":"절입폭 - 패스 (mm)", "ae - NOPE":"절입폭 - NOPE", " Rd° tool":" 공구 Rd° ", "Weight of tool (Lbs)":"공구 무게 (Lbs)", "Weight of insert (Lbs)":"인서트 무게 (Lbs)", "Vfa1,Vfa2,Vfa3,...(inch)":"Vfa1,Vfa2,Vfa3,...(inch)", "Vf1,Vf2,Vf3,...(inch)":"Vf1,Vf2,Vf3,...(inch)", "Vf1(Dvf) Tool center feed(inch/min)":"Vf1(Dvf) 공구 센터 이송(inch/min)", "Rd RampDown Angle Max":"Rd 램핑다운 최대 각", "Pitch(inch)":"피치(inch)", "Overall length (inch)":"전장 (inch)", "Outer diameter (inch)":"외경 (inch)", "Inner diameter (inch)":"내경(inch)", "Hole Diameter(inch)":"홀 직경(inch)", "Fzi":"Fzi", "fz1,fz2,fz3,...(inch/tooth)":"fz1,fz2,fz3,...(inch/tooth)", "Dvf1,Dvf2,Dvf3,...(inch)":"Dvf1,Dvf2,Dvf3,...(inch)", "Dia Outer(inch)":"외경(inch)", "Dia Inner(inch)":"내경(inch)", "Ae(Eff)1,Ae(Eff)2,Ae(Eff)3,...(inch)":"절입폭(유효)1,절입폭(유효)2,절입폭(유효)3,...(inch)", " ß°1 , ß°2 ... Tool contact angle":"ß°1 , ß°2 … 공구 접촉각", "Vfa1,Vfa2,...(inch)":"Vfa1,Vfa2,...(inch)", "Vf1,Vf2,...(inch)":"Vf1,Vf2,...(inch)", "Vf1(Dvf) ":"Vf1(Dvf) ", "Tool course diameter Dvf(inch)":"공구 경로 직경 Dvf(inch)", "Solid/MM Dia(inch)":"솔리드/멀티마스터 직경 (inch)", "Rd Ramp down  max":"Rd 램핑다운 최대", "Rd Ramp down max":"Rd 램핑다운 최대", "Rad. for prog.(in)":"프로그램 반경 (in)", "fz1,fz2,(inch/tooth)":"fz1,fz2,(inch/tooth)", "fz (inch/tooth)":"fz -날 당 이송 (inch/tooth)", "Dvf1,Dvf2,...(inch)":"Dvf1,Dvf2,...(inch)", "Dvf1,2,3 … (inch)":"Dvf1,2,3 … (inch)", "ap - Pass (inch)":"절입깊이 - 가공 패스 (inch)", "ae(width)1,...(inch)":"절입폭(폭)1,...(inch)", "Ae(effective) (inch)":"절입폭(유효) (inch)", " ß°1,ß°2 Cont. angle":" ß°1,ß°2 접촉각", "Tool/Heads":"공구 타입 ", "Tool / Adapter":"공구 / 어댑터 ", "Shim Plate":"심 플레이트 ", "Optimized":"최적화", "Insert/Solid":"인서트/솔리드", "Cartrige Internal":"내부 카트리지", "Cartrige External":"외부 카트리지 ", "Helical Fast Feed":"헬리컬 고이송", "Circular-Fast Feed":"서큘러 - 고이송", "Pocketing Prismatic":"다면적 포켓팅 ", "Groove-Turn":"그루브-턴", "Mobile Phone Number":"핸드폰 번호", "Company":"회사", "Industry":"인더스트리", "Company Function":"회사 기능", "Consumer":"소비자 ", "I want receive news from ITA":"ITA로 부터 뉴스를 받고 싶습니다.", "Please select units !":"단위를 선택해주십시오. ", "Field User is empty":"필드 사용자가 없습니다.", "Field Password is empty":"필드 비밀번호가 없습니다.", "Field Confirm Password is empty":"필드 확인 비밀번호가 없습니다.", "Please select country !":"국가를 선택해주십시오.", "Field Email is empty !":"필드 이메일 주소가 없습니다.", "Please wait for confirmation e-mail.":"확인 이메일을 기다려주십시오.", "Field Name is empty":"필드 이름이 없습니다.", "Field Family Name is empty":"필드 패밀리 이름이 없습니다.", "User is empty!":"사용자가 없습니다!", "Close":"닫기 ", "Old Password":"지난 비밀번호 ", "New Password":"새로운 비밀번호 확인", "Confirm New Password":"새로운 비밀번호 확인", "Password and confirmed password are not the same !":"비밀번호 및 비밀번호가 맞지 않습니다.", "Geometry Analyzer":"형상 분석", "Cant find on the list ? Analyze":"리스트에서 찾을 수 없으십니까? 분석", "Contact Information":"연락처 ", "Please analyze":"분석해주십시오. ", "Request For Solution Mail Sent":"솔루션 요청 메일이 보내졌습니다.", "Dear":"~에게 ", "Cant find on the list ? Optimize":"리스트에서 찾을 수 없으십니까?. 최적화", "Turn-Groove & Parting":"턴-그루브 & 파팅", "Download ITA Offline":"오프라인 ITA 다운로드", "ISCAR Cutting Info":"이스카 절삭 정보 ", "xApp Last Update":"xApp 마지막 업데이트", "Settings":"설정 ", "Offline Version":"오프라인 버전", "Tools":"공구", "Machining Calculators":"가공 계산기", "Milling Radial Chip Thinning":"밀링 반경 칩 두께", "External00":"외경", "Grade Optimizer":"재종 최적", "Support":"도움 ", "Contact Us":"연락 바랍니다. ", "Save changes":"저장 변경 ", "Message":"메시지 ", "Grade Details":"재종 상세내용 ", "Family Details":"패밀리 상세내용 ", "Vc - Cutting Speed":"Vc - 절삭 속도", "Insert Catalog No. or Product Designation":"인서트 카탈로그 번호 또는 제품 규격", "Cutting diameter (Dc)":"커터 직경 (Dc)", "Radial width of cut (ae)":"반경 절입폭 (ae)", "Engagement ratio (ER)":"맞물림 비율 (ER)", "Engagement angle (EA)":"맞물림 각 (EA)", "Number of teeth/flutes in cutter (Z)":"커터 날 수/ 플루트 수 (Z)", "Cutting speed (Vc)":"절삭 속도 (Vc)", "Feed per tooth (fz)":"날당 이송 (Z)", "Axial depth of cut (ap)":"축방향 절입깊이 (ap)", "Spindle rotation speed (n)":"스필들 회전수(n)", "Maximal chip thickness (MCT)":"최대 칩 두깨 (MCT)", "Table feed (Vf)":"테이블 이송 (Vf)", "Material removal rate (MRR)":"금속 제거율 (MRR)", "MRR improved by":"MRR 개선", "Radial Chip Thinning":"반경 칩 두께", "Radial Chip Thinning Calculator":"반경 칩 두께 계산기", "mm":"mm", "m/min":"m/min", "mm/t":"mm/t", "rpm":"rpm", "cm³/min":"cm³/min", "sfpm":"sfpm", "ipm":"ipm", "cipm":"cipm", "Clear":"확실한", "mm/min":"mm/min", "Dear User":"사용자에게 ", "You are about to download the ISCAR Tool Advisor for offline access.":"오프라인 이스카 툴 어드바이져를 다운 받습니다. ", "A registration process is required.":"등록 절차가 필요합니다. ", "For new users :":"처음 사용자용 ", "Register Here":"여기에서 등록", "For Registered Users:":"등록사용자용 ", "View Details":"보기 상세", "Download":"다운로드", "Assembly":"조합", "View":"보기", "After registration you receive a welcome mail with password for enter to the system.":"등록 후 환영 이메일과 함께 시스템 접속 비밀번호를 받습니다.", "Recommended With Chip Thinning":"칩 두께 제어", "Internal Coolant":"내부 급유", "Width of cut (ae)":"절입 폭 (ae)", "Effective diameter (Deff)":"유효 직경 (Deff)", "Axial Maximal chip thickness (AMCT)":"최대 칩 두께 (AMCT)", "Based on feed per tooth and radial width of cut":"날당 이송 및 반경방향 절입 폭에 따름", "Based on surface roughness (fz and ae)":"표면 조도에 따름 (날당 이송 및 반경방향 절입 폭)", "Based on step-over and cusp height":"스텝 오버 및 첨점 높이에 따름", "Based on surface roughness (S and C)":"표면 조도에 따름 (스텝 오버 및 첨점 높이)", "Radial width of cut - stepover (ae)":"반경방향 절입 폭", "Step-over (S)":"스텝 오버 (S)", "Cusp height (C)":"첨점 높이 (C)", "Ballnose Calculator - Ramp Down":"볼노즈 계산기 - 램핑 다운", "BallNose Applications":"볼노즈 가공", "Ramp Down":"램핑 다운", "Inclined or Ramp Up":"램핑 업", "Normal to Surface":"Normal to Surface", "Parallel to Surface":"Parallel to Surface", "Cutting diameter (DC=DCeff)":"가공 직경 (DC=DCeff)", "Depth of cut (ap)":"절입 깊이 (ap)", "Axial depth of cut - stepover (ap)":"축방향 절입깊이 (ap)", "BallNose Surface Quality":"볼노즈 표면 조도", "Reference Technical Documents":"기술 자료", "Radial Chip Thinning User Guide":"칩 두께 제어 사용자 가이드", "Reference Guide":"참고 자료", "Machining Support":"절삭 가공 지원", "Cutting arc angle (CAA)":"호도 (CAA)", "Machining allowance (a)":"절삭 허용량 (a)", "Effective diameter (DCeff)":"유효 직경 (DCeff)", "Axial maximal chip thickness (RMCT)":"최대 칩 두께 (RMCT)", "Feed per tooth and radial width of cut":"날당 이송 및 반경방향 절입 폭", "Step-over and cusp height":"스텝 오버 및 첨점 높이", "Surface roughness (fz and ae)":"표면 조도에 따름 (날당 이송 및 반경방향 절입 폭)", "Surface roughness (S and C)":"표면 조도에 따름 (스텝 오버 및 첨점 높이)", "Ramp Up":"램핑 업", "User:":"사용자:", "Reports":"리포트", "Maintenance":"관리", "Admin":"관리자", "(New)":"(신규)", "Pre hole diameter (DPH)":"기초 홀 직경 (DPH)", "Hole diameter (HD)":"구멍 직경 (HD)", "Depth (D)":"깊이 (D)", "M":"M", "m":"m", "Max ramp down angle (RD)":"최대 램핑 다운 각도 (RD)", "Chamfer (solid and MM tools) (C)":"챔퍼 (C)", "N1":"N1", "N2":"N2", "N3":"N3", "Width (W)":"폭 (W)", "Length (L)":"길이 (L)", "Ramp down angle (RD)":"램핑 다운 각도 (RD)", "Corner radius (all tool types) (R)":"코너 R (R)", "Thread Standard":"나사 표준", "Pitch":"피치", "Thread Diameter":"나사 직경", "Nominal Size":"사이즈", "Thread Length":"나사 길이", "Pre hole should be smaller than":"최대 가공 전 구경", "Corner radius should be smaller than half of cavity length":"Corner radius should be smaller than half of cavity length", "Corner Radius (CR)":"코너 R (CR)", "Pocketing Prismatic Fast Feed":"Pocketing Prismatic Fast Feed", "Pre Hole (PH)":"Pre Hole (PH)", "Bottom Radius (R)":"바닥면 R (R)", "<6":"<6", ">=6":">=6", "which may be performed as a result of using this program are subject to":"which may be performed as a result of using this program are subject to", "N":"N", "Rt":"Rt", "HP":"HP", "Send Results":"결과 전송", "CC:":"CC:", "LR radial depth of cut":"LR radial depth of cut", "Kr Min":"Kr Min", "Kr Max":"Kr Max", "LA axial length of cut":"LA axial length of cut", "LA axial lenth of cut":"LA axial lenth of cut", "Error sending email":"이메일 전송 오류", "Corner radius (R)":"코너 R (R)", "Chamfer (C)":"챔퍼 (C)", "Radial Depth of cut (Ap)":"반경방향 절삭 깊이 (Ap)", "Radial depth of cut (LR)":"반경방향 절삭 깊이 (LR)", "Radial Cutting length (L)":"반경방향 방향 절삭 길이(L)", "Axial length of cut (LA)":"축방향 절삭 길이(LA)", "Diameter (D)":"직경 (D)", "Cutting length (L)":"절삭 길이 (L)", "Depth of cut (DPT)":"절삭 깊이 (DPT)", "Axial lenth of cut (LA)":"축방향 절삭 길이(LA)", "Radial depth of cut (LA2)":"반경방향 절삭 깊이 (LA2)", "Radial depth of cut (LR1)":"반경방향 절삭 깊이 (LR1)", "Radial Cutting Length (LR2)":"반경방향 방향 절삭 길이(LR2)", "Cutting length (LR)":"절삭 길이 (LR)", "Axial cutting length (LA1)":"축방향 절삭길이 (LA1)", "Penetration Length (L2)":"관통 길이 (L2)", "Machining Depth (AP)":"절삭깊이 (AP)", "Starting Diameter (D)":"가공 전 직경 (D)", "Penetration Length (LP)":"관통 길이 (LP)", "Machining Depth (LR)":"절삭 깊이 (LR)", "Cutting Length (LA)":"절삭 길이 (LA)", "Machining Depth (LA)":"절삭 깊이 (LA)", "Diameter (D1)":"직경 (D1)", "Diameter (D2)":"직경 (D2)", "Penetration Length (LP1)":"관통 길이 (LP1)", "Machining Depth (LR1)":"절삭 깊이 (LR1)", "Cutting Length (LA1)":"절삭 길이 (LA1)", "Penetration Length (LP2)":"관통 길이 (LP2)", "Machining Depth (LA2)":"절삭 깊이 (LR2)", "Cutting Length (LR2)":"절삭 길이 (LR2)", "RMax (R1)":"최대R (R1)", "RMax (R2)":"최대R (R2)", "Machining Depth (DPT)":"절삭 깊이 (DPT)", "RMax (R)":"최대R (R)", "Hole Diameter (DH)":"구멍 직경 (DH)", "Depth (DPT)":"깊이 (DPT)", "Depth of Groove (DPT)":"홈 깊이 (DPT)", "Width of Groove (W)":"홈 폭 (W)", "Workpiece Dia. (D)":"소재 직경 (D)", "Radial machining Depth (LR)":"반경방향 절삭 깊이 (LR)", "Axial machining Depth (LA)":"축방향 절삭 깊이 (LA)", "Outer Diameter (OD)":"외경 (OD)", "Internal diameter (ID)":"내경 (ID)", "Part length (L)":"소재 길이 (L)", "Outer Diameter (D)":"외경 (D)", "Groove width (W)":"홈 폭 (W)", "Depth in Outer diameter (DOD)":"외경 깊이 (DOD)", "Depth in Inner Diameter (DID)":"내경 깊이 (DID)", "Inner Diameter (ID)":"내경 (ID)", "Hole Diameter (D)":"구멍 직경 (D)", "Groove Position (LP)":"홈 위치 (LP)", "Depth Outer (DOD)":"외경 깊이 (DOD)", "Depth Inner (DID)":"내경 깊이 (DID)", "Entering angle (AE)":"절입각 (AE)", "Rear angle (RA)":"뒷면 경사각 (RA)", "Entering angle (EA)":"절입각 (EA)", "Radial depth (LR)":"반경 깊이 (LR)", "Radial depth (LA2)":"반경 깊이 (LA2)", "Radial depth (LR1)":"반경 깊이 (LR1)", "Radial Length (LR2)":"반경 길이 (LR2)", "Axial length (LA1)":"축방향 길이 (LA1)", "Rmax radial (R2)":"반경 방향 최대R (R2)", "Rmax axial (R1)":"축 방향 최대R (R1)", "Radial Entering angle (Kr)":"반경방향 절입각 (Kr)", "KAxial Entering angle (Ka)":"축방향 절입각 (Ka)", "Axial lenth (LA)":"축방향 길이 (LA)", "Entering Angle (Kr)":"절입각 (Kr)", "Radial Depth (Ap)":"반경 깊이 (Ap)", "Radial length (L)":"반경 길이 (L)", "Axial length (LA)":"축방향 길이 (LA)", "Axial Entering angle (Ka)":"축방향 절입각 (Ka)", "Axial Depth (LA)":"축방향 깊이 (LA)", "Diameter Outer (OD)":"외경 (OD)", "Diameter Inner (ID)":"내경 (ID)", "Groove-Turn & Parting":"그루브-턴 & 절단", "Ramp angle (RD)":"램핑 각도 (RD)", "Radial length (LR)":"반경 길이 (LR)", "Pre hole dia (DPH)":"기초 홀 직경 (DPH)", "Maximal Radius radial (R2)":"반경 방향 최대R (R2)", "Maximal Radius (R)":"최대R (R)", "Maximal Radius":"최대R", "Entering angle (Ka)":"절입각 (Ka)", "Maximal Radius (R1)":"최대R (R1)", "Maximal Radius (R2)":"최대R (R2)", "Maximal Radius axial (R1)":"반경 방향 최대R (R1)", "Radial Lenght (LR)":"반경 길이 (LR)", "Pocketing Rectangular":"직각 포켓", "Low":"저", "High":"고", "Stability":"안정성", "Pocketing Rectangular Fast Feed":"직각 포켓 고이송", "Material Group":"피삭재 종류", "Axial length (LA2)":"축 방향 길이 (LA2)", "Radial length (LR1)":"반경 방향 길이 (LR1)", "City:":"도시:", "State:":"주:", "Please check your input parameters and the machine details or contact your":"입력하신 절삭 조건 다시 확인하시거나 이스카 고객 지원에 문의 바랍니다.", "local Iscar support":"이스카 고객 지원", "at the contact us.":"고객 문의", "or at":"또는", "the contact us.":"고객 문의", "*":"*", "<<":"<<", "<span class= LinkButtonTop style= margin-right:10px; >Metric</span>":"<span class= LinkButtonTop style= margin-right:10px; >Metric</span>", "<span class= LinkButtonTop >Inch</span>":"<span class= LinkButtonTop >Inch</span>", "<span title='Option is not ready yet. Either enter the electronic catalog or contact the ITA SUPPORT.'>None</span>":"<span title='Option is not ready yet. Either enter the electronic catalog or contact the ITA SUPPORT.'>None</span>", "Optimize tool":"툴 최적화", "Optimize application":"가공 최적화", "Total options found":"검색 결과", "Vf - Table Feed Rate (mm/min) ":"v<sub>f</sub> - 테이블 이송 (mm/min) ", "Axial Slotting":"축방향 슬로팅 가공", "Rectangular":"직각", "Rectangular Fast Feed":"직각 고이송", "Advanced Materials Turning":"고성능 터닝", "Calculators":"계산기", "Cutting Tool Materials":"절삭 공구 자료", "Workpiece Materails":"피삭재 자료", "ITA User Guides":"ITA 사용자 가이드", "CNC Program":"CNC 프로그램", "Tool Data":"툴 데이터", "Operational Data":"가공 데이터", "NC Settings":"NC 설정", "Product Family":"제품군", "THFT-Thread form type":"THFT-나사", "TP-Thread pitch":"TP-나사 피치", "Thread - Internal/External":"나사 - 내경/외경", "DC-Cutting Diameter":"DC-가공 직경", "APMX-Maximal depth of cut":"APMX-최대 절입 깊이", "LU-Usable length":"LU-사용 가능 길이", "NOF-Number of flutes":"NOF-플루트 개수", "CCMS-Connection code machine side":"CCMS-장비 커넥션", "Through coolant":"내부 급유", "Zax - number of teeth":"Zax - 유효 날 수", "INSL-Insert length":"INSL-인서트 길이", "W1-Insert width":"W1-인서트 폭", "Internal Thread":"내경 나사", "Thread Orientation":"나사 종류", "Machining Method":"가공 방식", "Path Type":"가공 패스 종류", "Radial Passes":"반경 방향 패스", "Cutting Speed (v<sub>c</sub>)":"절삭 속도 (v<sub>c</sub>)", "Rotational Speed (N)":"회전 수 (N)", "Table Feed (v<sub>f</sub>)":"테이블 이송 (v<sub>f</sub>)", "Circular Feed - CNC Program (F)":"원호 가공 이송 - CNC 프로그램 (F)", "Feed (f<sub>z</sub>)":"이송 (f<sub>z</sub>)", "Tool Entry":"툴 엔트리", "Axis Retraction (Z)":"축 리트랙션 (Z)", "Coordinate Type":"좌표 종류", "Controller":"컨트롤러", "Tool Number":"툴 번호", "Offset":"오프셋", "Length H":"길이 H", "Coordinate Center":"좌표 센터", "CNC Program - Units":"CNC 프로그램 - 단위", "Machining Cycle Time:":"가공 시간:", "With Numeration":"수치", "Pre-hole diameter":"기초 홀 직경", "Terms Of Service":"서비스 약관", "Feedback":"피드백", "Save":"저장", "% of cutting feed":"이송 %", "Thread Std. (TS)":"나사 표준 (TS)", "Pitch (P)":"피치 (P)", "Thread Dia. (Do)":"나사 직경 (Do)", "Nominal Size (NS)":"나사 직경 (Do)", "Thread Length (LTH)":"나사 길이 (LTH)", "Summary and Result":"요약 및 결과", "Solid Tool":"솔리드 공구", "Thread Milling":"나사 밀링", "Feed Speed":"이송 속도", "Program Number":"프로그램 번호", "Thread Form":"나사 형태", "Cutting Diameter":"가공 직경", "Cutting diameter":"가공 직경", "< Back":"< Back", "Print":"인쇄", "Feed Speed (vf)":"이송 (v<sub>f</sub>)", "NC Generator":"NC 제네레이터", "vf - Feed Rate (mm/min) ":"vf - 이송 (mm/min) ", "DC Cut. Dia. (mm)":"DC 가공 직경 (mm)", "APMX Depth of cut maximum (mm)":"APMX 최대 절입 깊이 (mm)", "DCONMS Connection diameter (mm)":"DCONMS 커넥션 직경 (mm)", "F - Circular Feed Rate (mm/min)":"F - 원호 가공 이송 (mm/min)", "CEDC Cutting edge count":"CEDC 유효 날 수", "INSL Insert length":"INSL 인서트 길이", "LU Usable length (mm)":"LU 사용 가능 길이 (mm)", "OAL Overall length (mm)":"OAL 총 길이 (mm)", "LF Func. length (mm)":"LF 길이 (mm)", "WT weight of item (kg)":"WT 무게 (kg)", "TDZ thread diameter size":"TDZ 나사 직경 크기", "Most Recommended":"추천", "View All":"전체 보기", "Vf mm/min [Speed]":"v<sub>f</sub> mm/min [이송]", "BD-Body diameter":"BD-바디 직경", "OAL-Overall length":"OAL-총 길이", "Grades & Wear Poster":"재종 및 마모 포스터", "Solid Carbide End Mills":"솔리드 초경 엔드밀", "Indexable Inserts":"인덱서블 인서트", "Thread -Internal/External":"나사 - 내경/외경", "LB-Body Length":"LB-바디 길이", "LF-Functional length":"LF-길이", "Fast Feed":"고이송", "Select All ":"전체 선택 취소", "Clear All":"전체 선택 취소", "Net Time":"실제 시간", "Inscibed Circle Diameter":"내접원 직경", "Item Type":"아이템 종류", "Cylindrical":"실린더", "Weldon/WN":"웰던/WN", "Coolant thru":"내부 급유", "Holder (Adaptor)":"홀더 (아답터)", "Info":"정보", "Taps for Deep Blind Hole":"깊은 막힐 홀 탭", "Taps for Short Blind Hole":"얕은 막힐 홀 탭", "Taps for Deep Through Hole":"깊은 관통 홀 탭", "Taps for Short Through Hole":"얕은 관통 홀 탭", "F - Circular Feed Rate (mm/min)":"F - 원호 가공 이송 (mm/min)", "vf - Feed Speed (mm/min) ":"vf - 이송 (mm/min) ", "Tilt (α)":"기울기 (α)", "External0":"외경", "Internal0":"내부", "Internal00":"내부", "Face Contact Connection:":"단면 접촉 커넥션", "Connection Type Workpiece Side Holder":"사이드 접촉 커넥션", "Hydro":"하이드로", "SRKIN":"SKRIN", "Collet Chuck":"콜렛 척", "Maxin":"Maxin", "EM":" EM", "Radial D":"반경 방향 직경", "S1-Insert thickness":"S1-인서트 두께", "minute":"분", "second":"초", "Productive Geometries":"제품 형상 ", "Touch to scan 2D barcode on tool/insert package":"포장지의 바코드 스캔 기능", "Machine Name":"장비 이름", "Adaptation Type":"어댑터 종류", "View All Machines":"전체 장비 보기", "Standard":"표준", "Heavy Duty":"헤비", "High Speed":"고속", "Show Only Favorites":"즐겨찾기 보기", "Adaptation Size":"어댑터 크기", "Rotating Speed":"회전수", "Found Machines":"검색 결과", "Cost Per Hour":"시간 당 비용", "Main Spindle":"메인 스핀들", "Machine Feed Rate":"이송", "Maximum Rapid Feed Speed":"최대 이송", "Speeds and Feeds":"속도 및 이송", "Emulsion Pressure":"절삭유압", "Emulsion Flow Rate":"절삭유류", "Air Blast":"공기 분사", "Emulsion":"절삭유", "Point":"포인트", "Spindle":"스핀들", "Show Only My Materials":"즐겨찾는 피삭재 보기", "Part Fixture Stability":"소재 고정력", "Tool Spindle":"툴 스핀들", "Machining Operation":"절삭 가공 지원", "Operation Data":"가공 데이터", "Results":"결과 전송", "Select Material":"피삭재 선택", "Request a New Material":"새로운 피삭재 요청", "Standard Conversion Chart":"표준 변환 차트", "Condition":"조건", "Standard Conversion":"표준 변환 차트", "Indexable":"인덱서블", "Impact Load":"부하", "Economic Data":"경제성 데이터", "Batch Size For Cost Calculation":"비용 산출을 위한 배치 사이즈", "Machine Cost":"가공 비용", "Get Results":"결과 확인", "Indexable Insert":"인덱서블 인서트", "High Feed":"고이송", "Normal Feed":"일반 이송", "Both":"모두", "Wet":"습식", "Dry":"건식", "Number Of Effective Flutes":"유효 플루트 개수", " Corner Chamfer Width":"챔퍼 폭", "Ramping Angle maximum":"최대 램핑 각도", "Solid":"솔리드", "Found Results":"검색 결과", "View All Results":"전체 결과 보기", "Heads":"헤드", "Machine Type":"장비 종류", "Insert / Solid Designation":"인서트 / 솔리드 규격", "Tool Catalog No":"카달로그 번호", "Insert / Solid Catalog No":"인서트 / 솔리드 카달로그 번호", "Can't find the right material?":"피삭재 검색 불가 시", "Edit Parameters":"조건 변경", "Set":"세팅", "Best Seller":"베스트셀러", "Cutting Diameter Maximum":"최대 가공 직경", "Comments":"댓글", "Axial Depth of Cut":"축 방향 가공 깊이", "Number of axial passes":"축방향 가공 패스 수", "Radial Width of Cut":"반경 방향 절삭 폭", "Add To My Machines":"즐겨찾기 등록", "Face Contact Connection":"단면 접촉 커넥션", "Semi finish":"중삭", "Semi Finish ":"중삭", "Finish (with wiper inserts)":"정삭 (와이퍼)", "More Filter":"필터 추가", "Less Filter":"필터 제거", "Surface Entry Angle":"표면 절입각", "Inscribed Circle Diameter":"내접원 직경", "Cutting Edge Length":"인선 길이", "Tool Cutting Edge Angle":"툴 각도", "Tool Hand":"승수", "Cutting Edge Material":"인선 자료", "Square Catalog No":"카달로그 번호", "Insert Catalog No":"인서트 카달로그 번호", "Corner Radius Tolerance":"코너 R 공차", "Adaptor Designation":"어댑터 규격", "Without":"제외", "High Pressure":"고압", "Tool position":"툴 포지션", "Radial":"반경", "Perpendicular":"..", "Insert Radius":"코너 R", "Number of Radial Passes":"반경 방향 가공 패스", "Avarage Chip Thickness":"평균 칩 두께", "Maximal Chip Thickness":"최대 칩 두께", "Assembly Weight":"총 무게", "Bending Force":"굽힘력", "Bending Moment":"굽힘 모멘트", "Machine Cost (per Hour)":"시간당 가공 비용", "Batch Size":"배치 사이즈", "Cutting Time per Feature":"종류별 가공 시간", "Tool Life Length":"공구 수명 (길이)", "Tool Life Time":"공구 수명 (시간)", "Flute Count":"플루트 수", "Cutting Item Count":"제품 수", "Cutting Edge Count":"절삭 날 수", "Insert Price":"인서트 비용", "Tool Price":"툴 비용", "No. of Features per Cutting Edge":"인선 수", "Total Number of Inserts":"총 인서트 수", "Total number of Tools":"총 툴 수", "Total Inserts Cost":"총 인서트 비용", "Total Tools Cost":"총 툴 비용", "Total Tooling Cost":"전체 공구비", "Machine Time per Batch":"배치별 가공 시간", "Total Cost":"전체 비용", "Cost per Unit":"단위 비용", "Machining Parameters":"절삭 조건", "Product Information":"제품 정보", "2D+3D Representation":"2D+3D 시각화", "Total No. of Shanks":"총 섕크 수", "Total No. of Solid Heads":"총 솔리드 헤드 수", "Total Solid Heads Cost":"총 솔리드 헤드 비용", "Total Shanks Cost":"총 섕크 비용", "Total No. of Solids":"총 솔리드 제품 수", "Total Solids Cost":"총 솔리드 제품 비용", "Solid Price":"솔리드 가격", "Initial Diameter":"최초 직경", "Radial Length":"반경 방향 길이", "Final Diameter":"최종 직경", "Axial Length":"축 방향 길이", "Feed per Rev":"회전 당 이송", "Mean Torque":"평균 토크", "Average Feed Speed":"평균 이송", "Axial":"축", "On Promotion":"프로모션 중", "Axial - Cutting Time per Feature":"축 방향 - 종류별 가공 시간", "Radial - Cutting Time per Feature":"반경 방향 - 종류별 가공 시간", "Cutting Time per Part":"소재별 가공시간", "Tool Lead Angle":"리드각", "Initial Workpiece Diameter":"최초 직경", "Final Workpiece Diameter":"최종 직경", "W First Pass":"W 최초 가공 패스", "Inner Diameter":"내경", "Outer Depth":"외경 깊이", "Result Information":"결과 정보", "Tool Assembly Data":"툴 어셈블리 데이터", "Cutting Data":"절삭 데이터", "Machine Data":"장비 데이터", "Time and Cost":"시간 및 비용", "Regular - Indexable Insert":"일반 - 인덱서블 인서트", "Nominal Size / Thread Dia.":"사이즈 / 나사 직경", "Circular Feed Rate":"원호 가공 이송", "Regular - Indexable Head":"일반 - 인덱서블 헤드", "Prices":"가격", "Manufacture/Other":"제조/기타", "Drilling Stationary Part":"드릴 고정 부품", "Drilling Rotating Part":"드릴 회전 부품", "Log In":"로그인", "Log In":"로그인", "Please login to add the machine to My Machines":"즐겨찾기 등록을 위해 로그인하십시오", "My Machines":"즐겨찾는 장비", "My Machines has been successfully saved":"즐겨찾는 장비로 등록되었습니다", "Delete My Machine":"즐겨찾는 장비 제거", "Log Out":"로그아웃", "Log Out":"로그아웃", "New Search":"신규 검색", "Please note - changing units will reset input data!":"단위 변경 시 입력된 데이터가 초기화됩니다", "A new search will start and your data will not be saved.":"신규 검색 실행 시 데이터가 저장되지 않습니다", "Alert - Metric/Inch Units":"알림 - 메트릭/인치 단위", "Save Machine":"저장", "Help":"도움말", "Calculators":"계산기", "Calculators":"계산기", "Advanced":"고급", "Please login to add the material to My Materials":"즐겨찾기 등록을 위해 로그인하십시오", "Add To My Materials":"즐겨찾는 소재 등록", "No. of Edges per Insert":"인서트 날 수", "Tool assembly":"툴 어셈블리", "No. of Holes":"구멍 수", "Drilling Heads Cost":"드릴 헤드 비용", "Tool Cost":"툴 비용", "Holes per Drilling Head":"헤드 당 구멍", "Cutting Time per Hole":"구멍 당 가공시간", "Drilling Head Price":"드릴 헤드 가격", "Total Machine Cost":"총 가공 비용", "Axial Feed Force":"반경 방향 이송분력", "Hole Tollerance Max":"홀 최대 공차", "Hole Tollerance Min":"홀 최소 공차", "Depth of Cut Maximum":"최대 절입 깊이", "Maximum Cutting Feed Speed":"최대 이송", "Penetration Length":"관통 길이", "Shoulder depth may be limited only by the adapter or other peripheral accessory and not by the recommended tool.":"숄더 깊이는 어댑터나 다른 직각 부품에 따라 제한됩니다.", "Shoulder depth may be limited only by the adapter or other peripheral accessory and not by the recommended tool.":"숄더 깊이는 어댑터나 다른 직각 부품에 따라 제한됩니다.", "A new search will start and your data will not be saved.":"신규 검색 실행 시 데이터가 저장되지 않습니다", "Change":"변경", "Insert wear":"인서트 마모", "Max D.O.C.":"최대 절입 깊이", "apa (mm)":"a<sub>pa</sub> (mm)", "APMX (mm)":"APMX (mm)", "ae (mm)":"a<sub>e</sub> (mm)", "ae (inch)":"a<sub>e</sub> (inch)", "NOPE":"NOPE", "apr (mm)":"a<sub>pr</sub> (mm)", "apt (mm)":"a<sub>pt</sub> (mm)", "T (Nm)":"T (Nm)", "T (Lb*inch)":"T (Lb*inch)", "CDX (mm)":"CDX (mm)", "CEDC (Edges)":"CEDC (인선)", "fr (mm/rev)":"f<sub>r</sub> (mm/rev)", "fr (inch/rev)":"f<sub>r</sub> (inch/rev)", "Contact angle (deg) 1,2,3...":"접촉각도 1,2,3...", "CPU":"CPU", "Shank height":"섕크 높이", "CTF (mm:ss)":"CTF (mm:ss)", "CTP (mm:ss)":"CTP (mm:ss)", "Cutting diameter (mm)":"가공 직경 (mm)", "CWN - CWX (mm)":"CWN - CWX (mm)", "DAXN (mm)":"DAXN (mm)", "DC (mm)":"DC (mm)", "DCONMS (mm)":"DCONMS (mm)", "DF (mm)":"DF (mm)", "DH (mm)":"DH (mm)", "Dvf (mm)":"Dvf (mm)", "F (mm/min)":"F (mm/min)", "fra (mm/rev)":"f<sub>ra</sub> (mm/rev)", "frg (mm/rev)":"f<sub>rg</sub> (mm/rev)", "frr (mm/rev)":"f<sub>rr</sub> (mm/rev)", "frt (mm/rev)":"f<sub>rt</sub> (mm/rev)", "H (mm)":"H (mm)", "H(mm)":"H(mm)", "INSL (mm)":"INSL (mm)", "LDRED (mm)":"LDRED (mm)", "LF (mm)":"LF (mm)", "LPR (mm)":"LPR (mm)", "LU (mm)":"LU (mm)", "MCB":"MCB", "MRR (cm3/min)":"MRR (cm<sup>3</sup>/min)", "MRR 1 (cm3/min)":"MRR 1 (cm<sup>3</sup>/min)", "MRR 2(cm3/min)":"MRR 2(cm<sup>3</sup>/min)", "MRRa (cm3/min)":"MRR<sub>a</sub> (cm<sup>3</sup>/min)", "MRRg (cm3/min)":"MRR<sub>g</sub> (cm<sup>3</sup>/min)", "MRRr (cm3/min)":"MRR<sub>r</sub> (cm<sup>3</sup>/min)", "MRRt (cm3/min)":"MRR<sub>t</sub> (cm<sup>3</sup>/min)", "MTB (mm:ss)":"MTB (mm:ss)", "na (RPM)":"n<sub>a</sub> (rpm)", "nag (RPM)":"n<sub>ag</sub> (rpm)", "No of Corners":"코너 수", "NOF":"NOF", "NOPP":"NOPP", "NOPPa":"NOPP<sub>a</sub>", "NOPPg":"NOPP<sub>g</sub>", "NOPPr":"NOPP<sub>r</sub>", "NOPPt":"NOPP<sub>t</sub>", "nr (RPM)":"n<sub>r</sub> (rpm)", "nrt (RPM)":"n<sub>rt</sub> (rpm)", "OAL (mm)":"OAL (mm)", "Pa (KW)":"P<sub>a</sub> (kW)", "Pg (KW)":"P<sub>g</sub> (kW)", "Pitch (mm)":"피치 (mm)", "Pr (KW)":"P<sub>r</sub> (kW)", "Pt (KW)":"P<sub>t</sub> (kW)", "Rd°":"Rd°", "RE (mm)":"RE (mm)", "TCB":"TCB", "TGC":"TGC", "Vca (m/min)":"V<sub>ca</sub> (m/min)", "Vcg (m/min)":"V<sub>cg</sub> (m/min)", "Vcr (m/min)":"V<sub>cr</sub> (m/min)", "Vct (m/min)":"V<sub>ct</sub> (m/min)", "W Tolerance (mm)":"W 공차 (mm)", "W1 (mm)":"W1 (mm)", "WT (kg)":"WT (kg)", "ZAX":"ZAX", "Apa (inch)":"a<sub>pa</sub> (inch)", "APMX (inch)":"APMX (inch)", "apr (inch)":"a<sub>pr</sub> (inch)", "Apt (inch)":"a<sub>pt</sub> (inch)", "CDX (inch)":"CDX (inch)", "CWN - CWX (inch)":"CWN - CWX (inch)", "DAXN (inch)":"DAXN (inch)", "DC (inch)":"DC (inch)", "DCONMS (inch)":"DCONMS (inch)", "DF (inch)":"DF (inch)", "DH (inch)":"DH (inch)", "Dvf (inch)":"Dvf (inch)", "F (inch/min)":"F (inch/min)", "fra (inch/rev)":"f<sub>ra</sub> (inch/rev)", "frg (inch/rev)":"f<sub>rg</sub> (inch/rev)", "frr (inch/rev)":"f<sub>rr</sub> (inch/rev)", "frt (inch/rev)":"f<sub>rt</sub> (inch/rev)", "H (inch)":"H (inch)", "H(inch)":"H(inch)", "Hole diameter (inch)":"구멍 직경 (인치)", "INSL (inch)":"INSL (inch)", "LDRED (inch)":"LDRED (inch)", "LF (inch)":"LF (inch)", "LPR (inch)":"LPR (inch)", "LU (inch)":"LU (inch)", "MRR (inch3/min)":"MRR (inch<sup>3</sup>/min)", "MRR 1 (inch3/min)":"MRR 1 (inch<sup>3</sup>/min)", "MRR 2(inch3/min)":"MRR 2(inch<sup>3</sup>/min)", "MRRa (inch3/min)":"MRR<sub>a</sub> (inch<sup>3</sup>/min)", "MRRg (inch3/min)":"MRR<sub>g</sub> (inch<sup>3</sup>/min)", "MRRr (inch3/min)":"MRR<sub>r</sub> (inch<sup>3</sup>/min)", "MRRt (inch3/min)":"MRR<sub>t</sub> (inch<sup>3</sup>/min)", "OAL (inch)":"OAL (인치)", "Pa (HP)":"P<sub>a</sub> (HP)", "Pg (HP)":"P<sub>g</sub> (HP)", "Pitch (inch)":"피치 (인치)", "Pr (HP)":"P<sub>r</sub> (HP)", "Pt (HP)":"P<sub>t</sub> (HP)", "RE (in)":"RE (in)", "ß°1,ß°2 Cont. angle":"ß°1,ß°2 접촉각", "Vca (SFM)":"V<sub>ca</sub> (SFM)", "Vcg (SFM)":"V<sub>cg</sub> (SFM)", "Vcr (SFM)":"V<sub>cr</sub> (SFM)", "Vct (SFM)":"V<sub>ct</sub> (SFM)", "Vf(Dvf) (inch/min)":"Vf(Dvf) (inch/min)", "W Tolerance (inch)":"W 공차 (인치)", "W1 (inch)":"W1 (인치)", "WT (Lbs)":"WT (파운드)", "Axial Cutting Speed":"축방향 절삭 속도", "Axial Material Removal Rate":"축방향 칩제거율", "Axial Mean Power":"축방향 평균 동력", "Axial Spindle Speed":"축방향 주속", "Axial Turning Feed":"축방향 터닝 이송", "Center of tool course diameter":"Center of tool course diameter", "Connection Diameter Machine Side":"커넥션 직경", "Coolant Thru (Yes/No)":"내부 급유 (예/아니오)", "Cutting Depth Maximum":"최대 절입 깊이", "Depth of Cut Per Pass":"가공 패스 당 절입깊이", "Functional length":"Functional length", "Grooving - Cutting Speed":"홈 가공 - 절삭 속도", "Grooving - Material Removal Rate":"홈 가공 - 칩제거율", "Grooving - Mean Power":"홈 가공 - 평균 동력", "Grooving - Number of Passes":"홈 가공 - 가공 패스 수", "Grooving - Spindle Speed":"홈 가공 - 주속", "Grooving -Cutting Speed":"홈 가공 - 절삭 속도", "Grooving Feed":"홈 가공 - 이송", "Insert length":"인서트 길이", "Insert Width Tolerance":"인서트 폭 공차", "Local General Price":"정가", "Material Removal Rate at Linear Ramping":"선형 램핑 칩제거율", "Number of Corners":"코너 수", "Overall length":"전체 길이", "Penetration Diameter Range":"관통 직경 범위", "Radial Cutting Speed":"반경 방향 절삭 속도", "Radial Depth of Cut":"반경 방향 절입 깊이", "Radial Material Removal Rate":"반경 방향 칩제거율", "Radial Mean Power":"반경 방향 평균 동력", "Radial Spindle Speed":"반경 방향 주속", "Radial Turning Feed":"반경 방향 터닝 이송", "Rd° Ramp down angle max":"Rd° 램핑 다운 최대 각도", "Reduced body diameter length":"바디 길이 축소", "Shank Type (Cylindrical / Weldon)":"섕크 종류 (실린더/웰던)", "Shoulder Material Removal Rate":"숄더 칩제거율", "Shoulder metal removal rate":"숄더 칩제거율", "Tool course diameter":"Tool course diameter", "Turning - Cutting Speed":"터닝 - 절삭 속도", "Turning - Depth of Cut":"터닝 - 칩제거율", "Turning - Material Removal Rate":"터닝 - 평균 동력", "Turning - Mean Power":"터닝 - 가공 패스 수", "Turning - Number of Passes":"터닝 - 주속", "Turning - Spindle Speed":"터닝 - 절삭 속도", "Turning Feed":"터닝 - 이송", "Usable Length":"사용 가능 길이", "Weight of Item":"제품 무게", "Width Of Cut Per Pass":"가공 패스 당 절입폭", "N/mm2":"N/mm<sup>2</sup>", "Show Only My Machines":"즐겨찾는 장비만 보기", "Oil":"오일", "Material Name":"소재 이름", "Corner Chamfer Width":"챔퍼 폭", "MQL":"MQL", "hour":"시간", "Threaded":"나사", "Thread Milling External":"외경 나사 밀링", "Thread Milling Internal":"내경 나사 밀링", "Select the Columns":"열 선택", "Maximum":"최대", "More Filters":"필터 추가", "Less Filters":"필터 제외", "Head":"헤드 당 구멍", "External Insert":"외경용 인서트", "Cartridge Int":"내경용 카트리지", "Cartridge Ext":"외경용 카트리지", "Cost per Part":"소재 당 비용", "No. of Parts per Cutting Edge":"코너 당 수명", "Shank":"섕크", "Solid Head":"솔리드 헤드", "parts":"부품", "Flutes":"플루트", "Inserts":"인서트", "min":"최소", "batch":"배치", "mm:ss":"mm:ss", "Edges":"인선", "Family Description":"제품군", "Item Designation":"제품 규격", "Number of Parts per Cutting Edge":"코너 당 수명", "Thread Dia.":"나사 직경", "Lathe":"선반", "Machining Center":"MCT", "Multi Task Machine":"복합장비", "Multi Spindle":"멀티 스핀들", "Swiss Type":"스위스", "Cost per Hole":"Cost per Hole", "No. of Heads":"No. of Heads", "holes":"holes" }